點睇做倉務員.....................................

完全冇技能可言的工

做幾年.....出返黎發覺自己咩都唔識

溝死女

練大隻

用積車載女遊車河咩

睇唔起

我十年積車經驗，有考牌

入到倉我係王者，王中之王

保安咁上下囉
畢業做過兩個月

高汁

@老貓再世_

轉做運輸好過
我揸貨van都溝到女

屌你咁撚幽默去開棟篤笑啦仲做乜倉

利申：做緊倉，都係無乜前途既工架喇，一係學埋鏟車，做鏟車手
起碼實際搬抬少d，人工又高d，又相對有手有腳就做得既普通倉務無咁易隨時被取代
一係去大公司比心機做，擦下鞋懶主動搏上位
一級一級咩senior，teamleader咁爬上去，睇下有無機會被賞識r到一官半職主任/經理仔做下，咁就可以坐下冷氣房，擺脫日搬夜搬既日子 當然幾百個倉務可能先得一個真係咁樣上到位
如果捱極都上唔到位真係咁就一世，搬抬到60歲人工又低，青春時間又放晒係到，但又無咩特長，技能學到
走番出去都無其他工要

所以總結倉務真係唔值得投資既工種，我都係同自己講做住先，做住搵其他

但佢現實溝唔到嘛

佢真人係ibanker
仲聽佢9up
佢番工就係等食女

sor真心左

賺埋賺埋唔夠養yoyo

有鏟牌有鬼用咩
利申做左3年倉有牌
依家鬥緊木

on9
樓主係連鎖店太子爺
平時淨係係到9up唔洗做野

你都話佢9up 你又知佢太子爺

我去佢鋪頭買野撻佢朵可以免費

On9
平時淨係係到9up唔洗做野

都係無前途，但叫好過無咁囉人工多2千咁

識用唧車同砌卡板已經叻過好多高分低能大學生 dse雞